{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022267?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 지니스파펜션"
    },
    "text": "巨済島興南海水浴場に位置するジニーペンションは、人と山と海が調和した場所です。 ここで皆さんは休息と愛、ときめきあふれる経験をすることが。 大変な日常から抜け出してここに来れば海が与える温かさと暖かさを最大限感じることができるでしょう。 私たちはただ皆さんのための時間を作ってあげ、愛する人との大切な思い出を作ってあげたいです。 皆さんが快適で幸せな時間を過ごせるように最善を尽くします。 ジニーペンションで大切な時間を一緒に作ってみましょう。 一つお知らせしたいことがあれば、当ペンションは基準が2名で、追加人数に対しては追加料金が発生します。 また、22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。11時以降に退室される場合は、追加料金が発生しますので、早めの退室をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジニーペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジニーペンションは巨済島興南海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ジニーペンションの周辺には美しい山と海があります。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションの一番の魅力は何ですか？",
            "answer": "ジニーペンションの一番の魅力は、人と山と海が調和した場所であることです。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションでできることは何ですか？",
            "answer": "ジニーペンションでは、休息や愛、ときめきあふれる経験をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションで感じられる温かさと暖かさは何ですか？",
            "answer": "ジニーペンションで感じられる温かさと暖かさは、海が与えるものです。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションのスタッフは何をしてくれますか？",
            "answer": "ジニーペンションのスタッフは、皆さんが快適で幸せな時間を過ごせるように最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションには何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ジニーペンションの基準は2名で、追加人数に対しては追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションの入室時間は何時までですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "11時以降に退室される場合は追加料金が発生しますので、早めの退室をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションでの滞在をお楽しみいただくためのおすすめの過ごし方はありますか？",
            "answer": "ジニーペンションで大切な時間を一緒に作りましょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 415
    }
}